翔龍灣百人抗議中國團擾民

【本報訊】土瓜灣有居民不滿區內大量商舖只做內地購物團生意，為居民生活帶來不便。居民組成關注組昨到翔龍灣廣場一個只招待內地團的酒樓外抗議，於門外貼上「尚悅．嶺見」和「四叔大宅見」等標語，促請恒地承諾不再將舖位租予只招待內地團的商戶，否則揚言會將行動升級。

斥恒地縱容商舖

由翔龍灣居民組成的「新碼頭街內地團關注組」，昨日約100人到翔龍灣廣場富城酒家門外抗議。關注組原定一同入內光顧，但酒樓暫停營業，門外貼上「爐頭維修停業一天」。居民改為在門外拉橫額及貼上「尚悅．嶺見」和「四叔大宅見」等標語，要求恒地正視問題，踢走只招待內地團客的富城酒家。關注組於上個月亦曾在同一商場抗議，約200人出席。

當區區議員黎廣偉稱區內內地團太多，包括富城酒家在內的部份商舖只做內地團生意，恒地更計劃將翔龍灣廣場重新裝修，打造成專做內地旅行團生意的「手信街」。他批評商場已非為土瓜灣居民服務，反而成為內地團滋擾居民的源頭。關注組發言人蕭小姐指，9月的行動成功迫使恒地與居民會面，但斥恒地欠缺誠意，對於關注組提出數項要求，包括商場舖位不再租予專營內地團生意的商戶等，均以「不能回應」為由推搪。

蕭揚言關注組行動將會升級，本月21日將前往恒地即將開售的新盤尚悅．嶺、及李兆基住處獻花抗議。

■記者何家朗

全民反支那狗

係商戶短視，仲以為會有大量高消費嘅內地團會嚟香港 本地人嘅消費額，加埋又點會少得過兩三團旅行團?

呢班中產抵撚死
次次香港有事就乜都唔理
殺到埋身關係到自己先出黎吠
所以話中產無一個係無辜嘅！

蕭揚言關注組行動將會升級，本月21日將前往恒地即將開售的新盤尚悅．嶺、及李兆基住處獻花抗議。

太激進, 成班生蕃, 係咪想暴動

報警拉哂佢地！

班中產想搞暴動？搞亂香港？

同海狗居民一樣

中產覺醒

想攞人命咩

你班中產係咪想搞獨立呀?竟然反中國人來港消費.想搞亂香港呀?

咁又唔一定，啲大陸佬落到來叫晒啲餸又食唔晒實好生意，
不過過多幾個月仲keep到先講

呢d專做團餐
煮垃圾比支那人食，點都唔會蝕

佢哋想搞翔龍灣獨立

抗拒中國人
即係搞翔龍灣獨立
要出動老解打鳩佢地

而家先發現共產黨殺到嚟

各地中產，反了反了

偉恆昌都無哂朱古力舖，去哂翔龍灣度